陳志全: 會盡快向高等法院為快必申請保釋

【18:00】接載快必的囚車於離開粉嶺法院，大批支持者情緒激動，多次站在囚車四周高呼口號和舉起「五一」手勢，要由保安出手開路。最後，囚車順利駛離法院，將快必押往荔枝角收押所，現場支持者亦陸續散去，但仍有十數軍裝警員在法院外戒備，並舉機拍攝在場市民容貌。

【17:52】立法會議員陳志全對法庭的裁決感到遺憾，會盡快向高等法院申請保釋。他指控方聲稱快必目無法紀，在3月至7月期間的29次街站中發表煽動文字，但他認為每次快必擺街站，警方均會到場，質疑警方沒有即時作出檢控，「一個市民如果唔能夠批評政府，去反對政府一啲政策措施，根本就冇言論自由同表達自由」。他又指「黑警死全家」、「解散警隊」、「721唔見人 831打死人 10月1槍殺人」等口號並不是快必自己創作，煽惑市民，而是市民的控訴，「如果發表呢啲口號都成為刑事罪行，香港市民又好，時事評論員又好，政府人物又好，根本冇任何空間」。

可唔可以直頭司法覆核e條舊法例

到最後咪人大釋法
乜你仲對今時今日香港有希望

冇希望都要盡最低程度嘗試，冇可能話喂咁多紅官，你都坐硬，唔好請律師浪費錢

e條舊法例係97前,英治時代法例,不是基本法,人大冇權釋,好似係

中共：已經審視過符合基本法 所以保留

緊急法果時又咪係咁

兩個老友

97淪陷前應該好得。

就係要佢釋法做到有咁樣衰得咁樣衰

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

如果仲有選舉 一定all in投晒人力
屌班自稱本土派去撚晒邊？？

班區議員咪出曬黎 又見唔到？